[開箱］Microsoft Universal Foldable Keyboard

最近買左部ipad pro9.7，想睇下係咪真係可以取代電腦，用落覺得如果本身無咩要求，只係每日睇下片咁，其實幾好用，但發覺每次打字都會無左半個mon ... 如果要覆message,打email真係... 幾辛苦，因為你會miss左好多野...

如是者一直搵緊個可以帶得出街又唔會咁重既keyboard, 市面上有好幾款標示自己係portable keyboard，用個陣係舒服因爲個size係full keyboard lay out但唔用個陣就會發覺帶住個keyboard係身同帶住部手提電腦無分別，太厚..

最後決定左買呢款

規格如下 （取自官網）
1
專為您的平板電腦和智能手機而設。
將鍵盤與任何兩個兼容裝置配對，輕輕一點即可在兩個裝置之間切換。

2
兼容多種裝置
Universal Foldable Keyboard《萬用折疊式鍵盤》專為配合 iPad、iPhone、Android、Windows 平板電腦及 Windows Phone 裝置使用而設計。

3
防潑水設計
防水按鍵組及布料可於意外發生時提供保護作用。

4
輕巧、摺疊式設計
創新、折疊式設計讓您可輕易地將鍵盤放入手提包、背包或口袋中。

5
超薄輕巧
厚度僅 5 毫米，創新的折疊式設計可讓設備輕易地放入手提包、背包或口袋中。

6
全尺寸按鍵組
全尺寸按鍵組給您迅速、舒適的打字體驗。

*一般使用下，電池壽命長達 3 個月

開箱圖

3年保養 咁有信心？！

磁力開合

唯一既配對說明書...

總結：
打字慣左鍵盤有闊間距，今日岩岩開，用左一陣唔係幾慣，有時打得太快會打錯字，而且某幾個字既大細會唔一樣，鍵身打落去有回彈感，上網睇有人話似surface keyboard,本身無用因爲太貴所以唔知似唔似，相信本身個keyboard 可以摺埋同埋唔重應該係最大既賣點

買左460